其實而家係咪逆向歧視 黑人殺人放火都冇問題

美警連開三槍射殺非裔疑犯 兩涉事警被革職及停職候查

有線新聞 i-Cable News
【美國警員開槍】阿特蘭大一名警員開槍擊斃涉嫌拒捕、搶電槍後逃走的非裔男子後，大批民眾在市內抗議，該市警察局長辭職。

個黑人阻塞行車通道 唔pass酒精測試 拒捕 襲警 搶槍 再向警察開電槍
咁樣美國警察開槍都有問題???
個黑人女人市長仲話 I do not believe that this was a justified use of deadly force

其實而家係咪逆向歧視 黑人殺人放火都冇問題

黑人同班女權撚有咩分別

黑人要特權 拒捕襲警都無問題

我覺得香港黑警同美國警察都係太走去極端
一邊死都唔讓 死都唔道歉
一邊就太矯枉過正
就算無做錯都要革職 縱容班黑人繼續搗亂

同感
覺得全世界都有人借民主，人權，平權，言論自由及環保等等玩極端主義
破壞分化民主國家

年年殺咁多黑人，宜家燒你兩間鋪好嚴重？

呢個好好人既一姐引咎辭職

啲人話向人背面開槍唔合守則

咁有手腳射

搶電槍都唔開得槍痴撚線架咩，仲要係搶左
一比佢支電槍射返中係會即時無反抗能力，同比左條命個賊有咩分別

btw，如果係香港，你隻手一伸過黎就開左槍啦

條友已經向警察開電槍喇喎
真係仲要瞄準手腳先至可以開槍？
我唔識美國警察使用武力守則純粹覺得而家係為咗平息班黑人民憤 所以一有咩事就要炒咗啲警察／辭職
黑人已經擁有特權

咁關間餐廳咩事

黑人殺人放火金腰帶

可以射其他非致命部位
個黑人係有錯，咁唔代表可以殺佢
佢搶完電槍都跑走，無番去打警察無試圖脅持人
一般人中1槍都跑唔到幾耐
有冇必要開咁多槍先？
什至你可以繼續追個犯，call back up

黑人加速主義

班nigger趁機搶掠

報左警,所以要燒

咁合理

當局指黑人向警察開槍

no offence 但係現實唔係槍game，把手槍accuracy有限同埋對住moving target，要打中area相對咁細嘅手腳而唔係大啲嘅torso有難度係shooting range 要打中stationary嘅靶都唔係pin point accuracy

好多人覺得現實開槍同打機一樣
你將個紅點pin過去手手腳腳咪唔洗下下打身囉

個黑人係用電槍射佢地既仲會唔會兩個警察去追先？
係射左咁近既無理由唔中，應該得番一個先係

哩個我明，但就係諗緊當時係咪一定要用槍先？

間快餐店咁都要比人裝修

如果要開槍 用香港原本既標準
其實係要判斷到 對生命有即時威脅先得

電槍離即時威脅有D遠

的確係。

射手腳好易miss
隨時打中路人

咁無信心就咪撚開槍

左癌同支共一樣都係地球毒瘤

香港還香港 係美國就算係刀都好已經可以開槍 何況電槍？而家係講緊佢電到嘅話基本上個officer死硬 所以開槍係絕對正確 係而家風頭火勢變左black privilege 要辭職姐

以一般人係
但講緊警察受訓練過
好難好準打中指定部位，但一定程度上控制到一定範圍
描向上/下半身阿
盡可能避開致命位範圍 頭頸心臟

仲要係跑緊嘅target啲手腳係咁fing要點樣 take aim比班養尊處優嘅keyboard fighter 去range 試下射靶睇下可唔可以aim邊到就射邊到

利申：外國L有 shooting licence，警甴死全家

乜邏輯黎何況正常係要打center of mass 邊個話一定要打手腳？

你都痴線
個班狗黎咋
你估特種部隊咩
moving target邊撚到有可能咁樣做到

個個都係navy seal sniper

開電槍真係有即時生命威脅？

你話美國同香港情況唔同，唔可以套用香港指引；咁我會反問，香港指引有乜問題？

唔係講緊長距離，純粹幾米距離
點會唔得
講緊瞄下半身唔係指定腳
就算係狗，基本都有一定能力

moving target都係一個問題
講番哩個case都係直向跑無cover

你覺唔覺你講嘢永遠都係最理想化可唔可以貼底少少
諗下條友係度跑緊 點射手腳

係

第一 電槍係可以殺人 fact checked.
第二 你冇可能要求警察同犯人同樣火力，而電槍係only second to firearm，所以用槍係絕對正確
第三 電槍係可以令officer短時間內失去任何嘅行動能力，個犯想做乜都得，所以係有生命威脅。
第四 由搶到個刻已經可以開槍，何況射officer
第五 都話個到係美國，香港人有槍有電槍？

把電槍係less-lethal force option，睇wiki描述就唔覺係即時生命威脅

Less lethal係咪lethal？ less racist係咪racist? Less violent係咪violent?

先駁一至四：
你唔可以話因為刀可以殺人，所以邊個拓刀就可以即刻辣低。當時有兩個警員，兩個都有槍，真正既即時生命威脅係當Taser connect然後持續傷害警員開始先可以算係；而當第一個警員被制服，第二個警員都可以後上用實彈制止。

第五：
除非疑犯身上有實彈槍，否則你窮舉呢D差異無意思。

開電槍冇威脅😯😯😯
第一次聽

大把人死係所謂嘅less-lethal
Reuters now has documented a total of at least 1,081 U.S. deaths following use of Tasers, almost all since the weapons began coming into widespread use in the early 2000s. In many of those cases, the Taser, which fires a pair of barbed darts that deliver a paralyzing electrical charge, was combined with other force, such as hand strikes or restraint holds.

唔係講緊向後跑後手射果下咩

真心，如果要計有即時生命威脅，係要等Taser connect左先算

（BTW電槍呢個字有歧異，長距離果款電槍叫Taser）

你唔可以話因為刀可以殺人，所以邊個拓刀就可以即刻辣低。當時有兩個警員，兩個都有槍，真正既即時生命威脅係當Taser connect然後持續傷害警員開始先可以算係；而當第一個警員被制服，第二個警員都可以後上用實彈制止。

其實只需要解決警暴
警察光明正大拉其他犯法嘅人係冇人會有異議

你咁講嘅話
開實彈 粒子彈射唔中你 你都未算有即時生命威脅

電槍致命性 係源自持續長時間傷害 中左係有緩衝時間比第二名警員作反應

而實彈係無呢個空間 所以唔可以直接比較

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

根本由一開始黑人就係作奸犯法 不惡不作 不事生產的一班團體

然後連登仲有一大班傻閪左仔係到幫呢班賤種垃圾開脫
係到講乜撚歧視
呢d人根本全世界都應該歧視佢地

而家根本黑人至上主義⋯

弱智左仔幾時死?

你都真係幾搞笑 下次係咪要等個犯粒子彈射中先可以開槍啊? 係咪又要等到一打一先可以開槍啊? 喂下次有人攞刀想斬人 叫個警察攞把刀等佢斬到人先斬翻佢啦 反正都唔可以開槍

Comeon睇多啲外國係點樣執法先啦 或者睇下自己打嘅野係咪logical

弱智左仔係咁 block撚晒就得

諗起啲警甴把橙色槍寫less lethal明明同正規槍一樣係lethal但間間media都寫防暴槍長槍就長槍，玩埋語言偽術幫狗辯護

咁我攞返斬人做例子啦

佢一日身邊無人比佢斬到 按照呢個原則 一日都唔可以開實彈槍

喂實彈打頭都未必即時死wo 係咪又要等到confirmed death先可以開槍還擊

收皮啦 根本就不存在警暴 班黑人咁撚暴力 唔撚用高一級的武力點撚樣制止班黑鬼呀

個重點係給予警員反應既緩衝時間
呢個決定左Taser同實彈槍既唔同

佢以為死咗有得㩒個keyboard制re-spawn

對唔住我放棄用logic同on9講野真係好辛苦

confrim咗on9
你去youtube睇下police activity
攞住把刀向任何人方向跑 已經可以開槍射

屌...你根本就無正面回應過Taser給予第二名警員緩衝時間既問題...

所以力架有民主，港豬無。

呢個係咪一個正確既現象先？而家大家唔係要求警政改革咩？

無斬到人
想問下你係咪認為呢個情況開槍係做錯

同香港藍屍斬人一樣有高尚情操

藍絲都係

緩乜衝姐屌都話左taser係lethal 同埋有intention severely 襲擊officer就可以開槍 唔理你仲唔中 個一刻開槍係有正當性 你仲想變啲乜imaginary situation出黎？

一日未斬到 一日都唔可以開實彈槍

佢個logic:唔得架！佢都未劈到你，一定要中刀先可以開槍

諗起孤城淚既場面
其實咩情況應該使用deadly force
咩情況唔應該用
真係好難定義
但香港示威一定無可能用

The manual states an employee may only use deadly force when:

"1. He or she reasonably believes that the suspect possesses a deadly weapon or any object, device, or instrument which, when used offensively against a person, is likely to or actually does result in serious bodily injury and when he or she reasonably believes that the suspect poses an immediate threat of serious bodily injury to the officer or others; or

2. When there is probable cause to believe that the suspect has committed a crime involving the infliction or threatened infliction of serious physical harm (O.C.G.A. Section 17-4-20) and the employee reasonably believes that the suspect’s escape would create a continuing danger of serious physical harm to any person."

其實已經寫咗 easonably believes that the suspect poses an immediate threat of serious bodily injury to the officer or others 就可以用deadly force
你個句"真正既即時生命威脅係當Taser connect然後持續傷害警員開始先可以算係" 已經唔成立

呢個現實上logic上都係正常現象 只係而家media刻意放大部分officer嘅過界行為去搞所謂嘅改革 所以話你真係要睇多啲外國執法嘅新聞 同埋唔好睇cnn

俾條黑人用電槍指著喎

左膠白人以為班黑人要平權 其實佢地要特權
到班黑人揸旗 你班白人咪比人搞返轉頭

依家所謂嘅黑人民權運動已經演變成黑人版嘅白人至上主義

Exactly 其實佢哋所有槍(包括胡椒球槍)都係致命武器 同埋法律上算係真槍 所以本地media真係有份淡化開槍嘅問題

未伸都開左

基本上電你1野已經冇反抗能力，再電多幾秒就會死，所以把電槍落到一個罪犯手上同槍係冇分別

其實我表達係指射向下半身，唔係指定手手腳腳
腰對落既位，避免射中頭頸心臟

我梗係知moving target唔係咁易射中手腳

射撚死班力架啦

而且單純射上下半身點會係理想化
係好實制大機會做到既情況

同埋射手手腳腳係另一個user講

開電槍係有機會致命

個警長就醒
離職保平安

有冇諗過電槍都係歸類為槍械嘅一種？

五毛唔知黑人殺黑人數字先係最多，根據統計根本唔存在系統性歧視黑人？

黑人殺黑人有咩問題，美國白人警察殺黑人就是問題。襯未燒曬啲舖頭好道歉啦，如果唔是後果更加嚴重

左膠真係痴撚線
點解冇人出黎反左膠霸權

睇過now條片,條友飲咗酒喺車度瞓,做乜要拉佢？

逆向思維
有冇黑人手足俾狗咬過
咁我地就可以connect反警暴反歧視

成班傻鳩未玩過槍,果個距離手槍射腳有幾難啊,唔中咪再射,隻popo風頭火勢就忍下手啦而家害死阿頭啦

對上果單見到伸左手

差d怪錯班黑人

阻塞行車通道

十分之正常
你肯認錯未
無任何討論空間

黑人仲亂搞，對Trump有利

痴撚線

講真支Taser的確係冇射中人，而個黑人的確係背向警察逃跑緊，已經冇左即時威脅要開槍殺
其實知道左佢車牌同身分，事後搵人拉/通緝就得，除非你覺得佢番到屋企會即刻拎枝槍準備殺警啦，陰謀論到咁都冇咩好講

終於有正常回應

成支電槍都偷左,你覺得當警察上門佢唔會用其他槍反抗?

佢有屋企人，會唔會當住屋企人面殺警察先?

會

案例?

黑人犯罪率極高,好多做齊,你覺得開槍佢就唔會?

想問呢兩件事有咩關係

個post證明比起警暴連登仔更加憎黑人以你哋嘅邏輯手足丟火魔班狗應該一早射死晒佢地定係火魔唔係當武器平行時空？

個黑人女市長=黑人女權

先唔講比人通輯會返屋企咁on9
仲要假設佢唔開槍
不如唔理佢等佢良心發現自首好過

一個手足一個黑人都拉埋黎講

Hey chink

佢跟支那班武術大師學開野
空手入白刃

咪開囉反正而家手上面冇嘢都開架啦

咁都拉來講一個為自由,一個係平時犯法又唔合作,
同埋個兩個警察都無突登亂來

reverse discrimination

1.射左冇中
2.電槍得一發「子彈」(電極)
3.黑人背向警察

又想將罪犯同手足拉埋一齊講
有無其他新招

低能
你當玩turn based JRPG

咁佢唔開槍係咪等緊機會比犯人開槍射死你?
比著你你會唔會咁做?

從來黑人係美國有特權

你係咪離地到咁?
真係可以神槍手咁瞄邊射邊?

個黑人搶左枝電槍，未射，你覺得有威脅，咁你咪開槍
個黑人搶左枝電槍，射中左一個，咁另一個咪開槍
個黑人搶左枝電槍，射左出去唔中人，你報復式開槍射死佢，呢個咪係問題所在

你到底開過槍未?
唔好話瞄一個跑緊既人 仲要只瞄下半身
屌你瞄個杷你都瞄唔撚準啦
仲好話人地
網上就007 現實就國產零零柒

收返，三個情況都唔應該開槍，因為電槍淨係可以電一個，而執法既警員有兩個

左膠係地球毒瘤
美國香港一樣

一句講哂，拎鎗拒捕都唔可以死既話，警察要黎都冇用啦
裝cam 算啦，之後預約拘捕得啦

睇片 睇住佢走緊既
條友冇攻擊意圖
正路應該call backup圍捕佢

有d人話佢揸住電槍好危險 電暈個差佬佢就做咩都得<-呢種講法完全係無限上綱

左癌：咁咪比條命佢囉！人地犯罪都因為受壓迫。個黑人犯錯我地要用愛去感化佢

On 9 啦你
個犯aggressive 到去搶鎗仲同佢肉搏？
下次畀佢搶到真槍咁點

向警員deploy taser
無攻擊意圖

無攻擊意圖
呢一下開槍一定係唔小心

呢單都係警察OVER左
至少佢搶左槍係要向警察果面跑先開槍啦

你知唔知自己講緊咩
叫人睇片 話佢無攻擊意圖
但係條片影住佢向警員使用taser

拎真槍就話姐
拒捕就要死
皇軍呀

發覺啲左膠真係追求緊中共同一樣野
個犯逃走呀？佢冇反抗意志架啦，由佢走啦
咁你點知佢走去邊？冇計啦，全世界裝cam 中央監控啦。less evil 過殺死個犯
好啦知佢係邊，但係又唔好用火力去殺死個犯，點算？監控埋啲錢啦，全世界實名電子支付，飯都冇得食睇你點走，乖乖地自首啦。嘩直程偉大發明，擺脫左人類暴戾既天性，社會又大進一步

WELCOME TO CHINA

明明係黑警殺人，點解要燒間快餐店

黑人終於可收做主了

想問你睇咗footage未
係射左咁近既無理由唔中

照你咁講好似有十月一 咁群毆警察加搶槍，警察就應開三槍，而唔係一槍？

唔明點解香港咁多多左膠反對警察開槍。

主動攻擊 同 走住向後還擊 係2回事

唔駛對law enforcement 服從，咁law enforcement 唔駛要都得
一個會搶槍既犯都唔可以用槍咁唔駛捉賊
只要個個犯都夠膽啲警察就企係度就得

唔好講話佢支槍係電槍定 麻醉槍
佢肉搏搶槍咁啱搶到支電槍咋
下次再肉摶被佢搶到真鎗咁點？

還擊
講到個犯無辜俾黑警打 然後先還擊咁

真係搶到先開槍
人既生命根本唔係咁易可以比他人輕易搶去
除非你有實際意圖使他人嚴重傷害

Sor 唔小心禁咗負皮

阿sir咁浪費啲acc呀

一講呢啲咪露底囉
換account啦二毛

鎗到被人搶左先開鎗
左膠logic

呢個世界無無緣無故嘅恨

溺架強姦殺人搶劫
仇視佢好正常
中國人全球性癮屎癮尿吐痰打尖搶資源
仇視佢好合理

反正比人話歧視
不如直接承認我地敵視仇視呢啲人好過
歧視呢個詞一去就帶有無辜嘅感覺
但呢啲人並唔係無辜

香港武力使用守則都唔同美國一樣
開幾多槍先啱 我唔知點計

101有好多單
但係in general 搶槍嘅話開槍制止合理
講事實 準備比yellow nazi批鬥

講緊真槍

我睇你都似五毛。

你支鎗都被個犯搶左你開乜9 鎗
原來我浪費哂啲時間同啲咁既人理論

佢會話 果陣有2個警察 第二個開咪得

你咁易比人搶到支槍係唔係應該檢討下你作為警察既能力

btw wendys 無啦啦俾班人放火燒左
wendys犯左咩事呢又

物極必反 左派搞到咁 只會催生更多極右

我冇講佢無辜，唔好偷換概念
條友呢種可以叫做 走住屌

佢咁講既話即係警察條命就唔係命

膠拿大就係原著民，有單近幾日嘈到拆天，開頭又係好少事，個原著民以為自已係酋長，反抗定點，唔記得有冇死到

露晒底啦

個重點係白左都覺得佢地無問題, 佢地要代佢地白祖先道歉
遲早有civil war

搶電槍？
又話逃走比人擊斃？
逃走點搶槍？
咁香港都搶槍啦？
開一槍咪太温柔啊？
成班愛侵力，
藍絲言論居然咁多支持，
呢到連登？定香討？

呢樣岩
佢電鎗都搶埋...

即係你覺得law enforcement 應該有最強既combat skill
咁問題就黎，係咪最強既combat skill 就一定要做差人
其它attributes 唔駛既？
根本冇可能做到，左膠既世界真係同馬克思一樣充滿矛盾
我希望你明我講乜啦

露咩底？ 連登係撐警論壇？ 我唔撐警就係五毛？

連登仔至撚憎黑鬼 ok?
將黑人同手足相提並論？你走先啦不如。

真係對左膠無語，電槍都有license no架，當值俾人搶返去唔洗交代呀

不嬲唔岩聽就係五毛架啦

我只可以講生命唔係隨時可以係其他人手上咁易拎走
就算佢呢個case 上到庭都唔駛判死刑啦
唔可以因為你係警察 你就可以隨便開槍
咁全部有考警察做狗啦

依家唔係黑唔黑人問題，連搶槍都唔可以開得槍既話，咁老美既警察真係死L硬

呢個社會一直都有班人會攞自己係弱勢
做佢哋嘅武器一直都係黑人黑人殺仲多
點解黑人因白人而死嘅時候就話係歧視

本身係一單警察失職引致死亡事件
被牽涉到係種族歧視問題
背後有冇外國勢力
大家心照啦

咪係囉 我理得你殺人放火 強姦 殺人啦而家
總知你係差佬就要企定定 俾人做D乜都要
多撚謝番佢 而家仲要射個黑人 你知啦
而家黑人number 1麻 幫唔落囉 屌
就算差佬係條片咁危急既情況
都要俾番黑人重傷/or 殺翻轉頭先OK架麻
垃圾美國警察

生命唔係隨時可以係其他人手上咁易拎走
真係好左膠...

你又唔掉轉諗下 個犯搶槍
警察嘅生命都會隨時比個黑人拎走

你無喺佢意圖搶既時候射，亦都無喺佢搶緊既時候射，而係喺佢搶唔到走佬果一刻先背住射3槍，呢個係關鍵

依家係搶左枝槍想走呀，支槍若果造成其他傷亡個俾人搶左既警可以唔洗負責呀

咁有冇做到先?
佢有無意圖咁做先
至少我睇片係見佢係另一方向跑走
你話佢拎左支槍第時會好危險
咁佢要殺人拎刀都得啦

屌你係咪盲撚咗
乜撚嘢搶唔到呀
成支taser搶走咗 仲向個差佬開咗槍呀

由得佢亂， 當民眾接受唔到時，就可以出兵了

咪對住個差佬開咗槍
當然你會話 佢射唔中
犯嘅罪不至於死

佢真係學哂班左膠咁選擇性失明，支槍俾人搶左唔洗負擔呀

我上面講既係真槍

就算電槍都可以用同一個諗法

你無喺佢搶到之後即刻射，亦都冇喺佢射左之後即刻還火，而係喺佢射唔中人掉頭走果一刻先背住射3槍

taser 係咪電槍？

黑人成日講white guy white boy fucking white man乜事都無個個一齊笑

白人一句black dude就比人鬧到pk

其實你d反諷質素好差

改到D指引有咁辣得咁辣，跟住成班美警跟足，有咩事你班左膠慢慢用愛去感化人啦

個重點就係背對，佢做左咁多野你都冇開槍，佢掉頭跑先開？根本冇得拗

ok就當你真槍
咁照你咁講 你可唔可以答我
你把真槍俾個犯搶咗之後 你仲可以用咩射佢?

我都幾肯定藍絲狗隊都係如你咁講，係佢地眼中場運動以嚟，或者樓上有提1001，佢地都話手足有用酒、有弓箭、甚至嘗試過搶槍，點解唔開得真槍？

咁如果個差佬跑得好快 去到個犯前面面對面
咁係咪代表可以開槍？

風頭火勢就理應唔好開槍既 咪睇下佢走去邊囉 佢殺死另一個人先做野都未遲

真係痴左線，失槍唔洗負責，學你logic，禁哂班美警有槍咪冇人死law

你既諗法仲痴線，為左要番把電槍交差走去殺人

我夠唔知你諗野咁撚戇鳩啦 大家SAMESAME啦

其實叫d黑人警察出黎處理，咁會點？
D黑人咪無得話歧視？

失槍你比人搶到果刻已經要負責啦
點解咁易比人搶到
唔係之後拎支槍射番人叫負責

另外我想問
人哋同你鬥力搶緊你把槍
你係咪仲可以開槍同時確保唔射中致命部位／tk

可以，
如果差佬跑得好快去到面前，而個犯無意識投降而意圖用槍反抗。

你係背後射，係唔俾機會個犯選擇投降。

其實over 咗啦，黑人其實都會歧視黃種人 成日覺得自己被歧視拎光環 想問依家邊一個層面無黑人？連黑人都做到總統
成日郁啲就歧視…

你講既所有野都冇justify到對一個逃跑既人背後開槍呢個動作

你唔知佢地訴求咩？

照你講法
只要用背脊對住警察 向後咁開槍 就可以無限殺人?
因為警察唔可以向背對嘅人開槍

屌你老母，露晒底啦！

又將人代入藍絲，港警到依家做錯任何野有後果咩，我地班警係拎住支槍沖埋人度射，同人地走疑犯失槍追住黎射原來一樣

我瞄唔準關差佬瞄唔瞄到咩事？
美國警察開槍既機會大過好多國家
人地經驗上豐富過普通人
瞄一個直線跑緊既人我相信人地有能力
瞄杷就有距離一定長過黑鬼跑既距離
而且杷都可以有moving杷
一樣有得練，我無話一定射得中
不過以當時距離打中機會呢就大好多

佢逃跑同時開槍
你唔好選擇性失明唔講呢樣嘢

偷換概念，電槍已經miss左，係一個背對、逃跑、無武器既人

其實我覺得佢唔想上身先quit
警察個邊又諗唔到方法handle
示威個邊even調查肇事警員 又停唔到班人

最後咪選擇唔做

我就討論姐，你自己慢慢人身攻擊啦

倒果為因，搶槍既無責任，反而俾人搶仲要顧住搶槍既人

如果搶左槍又指向任何一個人
警察都可以合理射

咁美國呢單野，你係咪睇到個犯係邊用背脊背對警察，一邊向後咁開槍殺人？
個警察係咪見到個犯係準備向後開槍，所以先無選擇之下先發制人，擊殺犯人？

睇番片
我唔見有搜身
唔知點解你會confrim佢無武器

係呢個情況下 有幾個facts
唔pass酒精測試 拒捕 襲警 搶槍 向警察開電槍
只會覺得佢係極具威脅性嘅犯人

睇片
佢唔係準備向後開槍
係已經開咗

同埋電槍都無咗
警察身上 比起電槍高一級嘅武力 咪係手槍
仲有咩選擇
由得佢揸住把電槍同佢跑9條街?

有槍仲走去搶電槍

Push

原來連登都咁多左膠我就黎連自己偏向左既都頂唔順

痴L線

只係睇唔過眼反對香港黑警亂用槍既人走去支持美國警察開錯槍，雙重標準

我好奇追佢個警察都揸住電槍，佢點解唔射

如果自己身上有槍，仲會走去搶同開人地枝電槍？

有話過佢無犯法咩

我都唔識

屌那星 Twitter 啲左膠癲到話點解唔送佢番屋企
呢個世界咩事呀

好痲

如果你覺得有呢個風險，就喺佢未做之前先發制人，而唔係佢已經射左之後先開槍，嗰枝係得一發既電槍，唔係有六粒子彈既手槍

把電槍用完可以再用定點

你明唔明個問題在於嗰三槍並無阻止到任何野，只係白白殺死左一個人

搶到乜就搶架啦，依家係走犯兼駁火槍戰

其實你明唔明一個會對警察搶槍、開槍既犯有幾危險
如個有犯搶左槍，逃跑，你唔開槍只係追，咁佢挾持人質點算
你個SOP 可唔可以考慮得全面啲
唔好下下大愛公平好冇
一開始佢搶得槍佢就要對自己行為負責架啦
唔係個個學佢搶槍仲得了？變返西部牛仔啦

所以最怕左膠當道

個人點解要搶槍兼逃走先

西利 呢個point 都捉到

你根本就解釋唔到警員冇先下手為強，而係等人乜都做哂先開槍
如果佢既行為係致命，你已經死左槍都開唔到
如果佢既行為唔係致命，咁你開槍既理由係咩？

下下大愛到就唔洗警察啦，用大愛都可以感動到任何人唔做壞事，我都想用大愛感動ccp

呢d係你想像
有無做到或者有意圖做？

d撚樣燒鳩左間wendys

照你講法個警察應該一早打暈佢咁就唔會反抗

你明唔明你地左膠對罪犯既仁慈係對無辜者既殘酷

佢地話佢飲醉酒所以自制唔到

痴撚線，佢之前即係已經醉駕
而家佢醉駕，拒捕，搶電槍
個支電槍五萬伏特，打撚中差佬可以搶埋支槍殺人到時又屌番差佬做咩一早唔開槍
鎖頸唔俾壓佢個身又唔俾，啲友話有佢車牌點解唔去佢屋企捉佢。。。。天呀屌

岩岩睇有線新聞，屌你老母個2個差佬無做錯喎

引咎定 rage quit
老老柒柒
俾人搶電鎗都唔開得槍
好撚慘

法律都係疑點利益歸於被告
何況生命呢d仲寶貴既野
未有意圖做呢d行為就開槍殺人點都唔岩

打暈佢又歧視。。。

講真個差佬已經好撚有耐性，用左好多分鐘先做 breath test

不過睇到民意有反彈

佢轉身指住差佬喎，你有冇睇架

係喺佢反抗既一刻，如果你真心覺得自己有生命危險，就殺，唔係打完一輪人地走佬先決定殺

你開槍果下佢係背住你走緊

咁你即刻開槍解除威脅，而唔係等個威脅冇左先開槍

咁其他生命唔係生命，下下講到走犯應該唔係用槍對付，咁警察唔L洗帶槍係身，等搜到對方有槍先返去拎支槍呀

黑鬼大撚晒咩 , onL9

白痴logic
其他生命受威脅未？

其實搶電槍真係射得
唔好咁左膠好唔好
佢已經搶左電槍 到時電暈左個警察就咩都拎得
再唔係佢走左佬 收埋左枝電槍用
個警察都要負責
當佢搶果一下應該要預左

呢單野仲撐黑鬼既都係onL9

同意搶電槍射得，但唔係人地已經射唔中仲開槍

照你咁講咁火魔射唔射得？

痴線，人地一反抗就殺咪仲衰過我話打暈佢又話尊重生命

屌你老母 , 拒捕 , 搶槍 , 射差佬 , 再走佬，射鳩你好基本

呢句用番警察到就差唔多
依加警察係還擊同主動攻擊係2回事

上到庭佢係唔洗死
呢個係希望佢地接受法律制裁既誘因

Risk and return 者。你當天白日搶槍都唔駛死，博一博仲可以走甩，咁仲點捉賊？你捉唔到個賊個庭擺係度咋

個兩位警察唔係生命，後面拍片個黑人又唔係生命

你射佢果下係唔係比支搶對住？

唔開槍同佢肉搏，畀埋支真槍佢搶埋好冇

邏輯上如果個警察極端錫身，呢個係佢會選擇既做法
等人miss左電槍走緊佬先射，對於錫身警察定大愛左膠警察都係錯

警察自然有佢既優勢
資源 人手
用非致命方法咪可以接受
包括打暈佢

其實佢向後指向警察
同pull trigger個一刻
成個過程只係半秒

你係咪expect個警察係半秒內 意識到佢個意圖 再即刻西部牛仔咁0.1秒瞄準開槍

我真係頂唔順，開槍要幾多秒時間，成段片片長有幾多分鐘，咁短時間你決定到佢有冇威脅其他人同自己呀

就算你講既野係岩，佢電槍冇中到人，威脅已解除，無理由開槍

再追問你一個問題，你覺得關家榮縮完手之後仲開槍岩唔岩？

依家係走犯兼失槍呀遠距離唔用槍用乜呀

背住你跑緊點威脅你？

失左枝未收返電極既電槍就要即時殺死？

你都幾識spin
依家個情況係個警察一開頭無射佢
佢比人拉左 拒捕搶電槍再走佬
同火魔我覺得係兩個情況
依家香港有無一單比人捉左搶槍再走佬先

點打暈？肉搏等佢再搶埋支真槍？
定由佢走，用所謂資源去捉返佢？

一早講左

所以話啲左膠對罪犯既仁慈係對無辜者既殘酷

大佬 佢拒捕搶槍再走佬
依個真心可以定義做危險人物

一個啱啱襲完警 開埋槍嘅走犯 居然係威脅已解除？

一個miss電槍背住你跑既人可以點殺你？

咁個犯唔會改裝唔會入電子彈唔會傷害人，既然得一發點解唔射完一發即棄呀

左膠通常嘅論點:
1. 佢都未做攻擊嘅行為,啲後果只係你地想像出嚟 (咁所有罪案都要由佢發生咗先,所有人命財產損失咗先算,唔使防止罪案)

2. 疑犯都係人命,就算個情況幾危險都唔應該將佢擊斃 (唔擊斃梗係最理想,但每個人體質唔同中咗彈真係講運;同埋極危險到生命受威脅咁係咪由得疑犯攻擊你甚至殺死你?定你覺得同疑犯徒手肉搏一定制服到疑犯?)

3. 警察受過訓,可以打手打腳控制自如,點解要打致命位?(就算玩開槍嘅人都唔可能肯定自己百發百中,特別喺危險嘅情況通常距離太近,一觸即發,唔係咁易架師傅;仲要考慮其他因素,例如打手腳面積唔及身,雖然比較冇咁致命,但打唔中機會相對較大,誤中途人嘅機會提高,加上流彈都好危險)

以上,歡迎巴打增補

即刻開槍咪又係 BLM
你都拎黎講既
唔開槍佢埋黎又肉搏多次，今次搶埋槍呀？用下腦啦

首先你呢個係荒謬既推理，但即使我假設你既推理成立，依然唔屬於需要即時射殺既即時威脅

如果你擔心既野係應該擔心既野，咁美國應該禁槍

其實佢地唔係機械人
現場環境 個犯搶完槍再走佬30秒都無
你點樣咁冷靜去思考到
係喎 佢背對住左我 你可以話佢有更好既處理方法
但真心唔覺得依個行為做錯野
個犯係真心拒捕槍武器到走佬 個警察岩岩起返身只會諗到依樣野

咪撚spin
2件事完全唔同
1111單嘢 2個手足兩手空空 隻狗冇啦啦捉其中一個做人質 跟住開槍

佢埋黎？U turn? 咁我都同意開槍，可惜事實唔係

blm個班其實無

你好撚好笑，你真係完全 predict 到佢行為
一個醉駕拒捕搶槍差佬都俾晒機會你
你走去拎電槍射唔中就威脅解除

好啦你放佢走，之後佢 assault 其他人又係差佬錯。。。。不如車埋佢番屋企睇住佢上埋床好唔好？

個警察應該check下自己有無中槍先。有中先可以開 或者應該開番個中槍班先 比警察記住中槍個感覺先可以有效判斷自己係咪中槍 需唔需要襯中槍之後仲有反應開槍

支持你 覺得佢地係度spin
完全無咩好比較
依家個犯既行為係拉完拒捕再搶武器
香港既手足係未試過依個行為
同埋所有野唔可以一概以論 再比較
如果係咁要法庭 每個case咁判有咩用
雖然香港法庭廢左

我係講緊開槍前一刻，關家榮覺得有人搶佢槍，所以佢縮手，但熊仔餅既動作由頭到尾都威脅唔到佢，而佢縮完手之後仍然開槍，喺無受即時生命威脅既情況下開槍

合理既開槍時機就係電槍未射之前，人地射完你先開槍請問阻止左乜野？

仲有spin大法：
1）咁香港勇武手足係咪就要比人射？
大佬 每單case唔同 點可以咁比較
同埋依家人地係拒捕搶電槍再逃走
香港有無一單係咁先香港執到枝警棍都還返比人

1) The officers administer several field sobriety tests, and the bodycam image clearly shows a breathalyzer registers a blood alcohol level of .108. The legal limit is .08.

2）Brooks breaks free and struggles with the two officers. The officers’ bodycams are knocked off in the struggle. The officers can be heard warning Brooks: “You’re going to get Tased! Stop fighting!”

3）Dashcam video shows Brooks wrestling with the two officers. At one point, Brooks grabs hold of Brosnan’s Taser. As Brooks bolts from the officers, he turns toward them with the stun gun.

4）“These new videos indicate that during a physical struggle with officers, Brooks obtained one of the officer's Tasers and began to flee from the scene,” the agency said in a statement. “Officers pursued Brooks on foot and, during the chase, Brooks turned and pointed the Taser at the officer. The officer fired his weapon, striking Brooks.”

阻止左佢同事同個犯1on1 既機會

電槍冇中人喎？

咁樣係搶完槍再走緊佬？
//該青年曾舉起雙手顯示未持有任何武器，交通警員拔出手槍指向穿白色外衣青年的胸口//

你問我阻止左咩 係咪無睇我講緊咩

我成段野關呢個白衫咩事？

如果你想阻止一打一，合理既………………

唔使囉命掛

成日都話無中人
同黑警偷完水之後 pprb後數有咩分別
你對officer deploy taser 做咗就係做咗
畀晒機會

不如我再幫你兜埋電槍中人嘅situation
就算taser中咗其中1個警察
另一個都唔可以開槍
因為支電槍已經用咗 個犯對另外一個警察係冇威脅
所以只可以跑過去同佢肉搏
咁樣啱唔啱聽

香港人同美國黑人白左兩邊撈亂住就天下太平

佢搶到電槍,難保唔會當場射平民百姓,比佢走甩更加不堪設想

呢個多左.... 你ff佢之後犯罪係最無意思.

咁又係

你UP個句係程序法原則黎
同呢件事一D關係都冇
佢拒捕毆打警員 搶電槍 携武逃亡
全部都係任何人都睇到既事實黎 冇你講咩疑點存在

我無話手足錯，我係話連登雙重標準到自己都呃埋 你睇返個post d 留言同d 廢老藍絲屌手足有咩唔同？又係話d 人垃圾又話要射死晒d 力架我仲以為去咗鄉土

context

你用一個人既價值同過去(幾十秒)既行為去衡量佢應唔應該即刻死：黑人犯罪率高，佢搶槍，佢拒捕，佢射人，所以佢一定要死

我用一個人既風險去衡量佢應唔應該死：佢有一枝miss既電槍，佢掉頭跑緊，所以佢唔應該即刻死

「做咗就係做咗」，咁佢既下場應該由法官決定，唔係由一個警察同一枝手槍決定

公平d咁講
香港既手足有無比人拉完準備上手掂搶到電槍再走佬先？
拒捕都可能有 但搶到槍呢？
依家佢係搶左武器喎

其實點解要燒間快餐店

佢搶左武器所以要死，定係佢有可能用武器所以要死？

前者係行使私刑
後者係合理理由

但係開槍並冇阻止佢使用武器，因為佢喺中槍之前已經用左

其實大家係咪唔知電槍係美國有幾泛用?

開三槍真槍咪等於認左電槍有對等武力程度既威脅

然而每年阿豬阿狗偷個野都有可能食飛電槍

係我既角度
我既睇法係個警察果一刻可唔可以冷靜咁諗到你以上既諗法
依家個犯係拒捕搶槍再走 個警察判斷個犯好危險所以開槍
個爭拗點係
1.個犯係咪真係危險到要開槍？
2.果一刻除左開槍仲有無咁好做法
3.個警察果陣既心態係想個人死？定純粹自然反應？
學你咁講
其實警察開槍岩唔岩應該都係法庭決定

我連手足反抗都見唔到呀屌佢
黑鬼一抽二仲搶到野
香港唔郁都爆牙呀

我唔係針對呢件事個黑人啱唔啱，係想指出唔同立場下連登仔講野同最憎嘅藍絲廢老係一樣咁冷血on9

我都想講
其實兩件事唔可以咁樣直接比較
如果係咁就永遠望住殺人 就直接判終身得啦
又要分誤殺 第一二三級謀殺做咩
要法庭審做咩（雖然香港廢左 但我信司法系統）

我既立場係，一個即將做危險野既人同一個做左危險野既人，前者可以射殺，後者唔可以

點解後者唔可以殺，因為開槍既時機已經過左，你一係已經死左，或者對方已經冇能力做危險野

兩個都係危險既人，但係處理既方法唔會一樣

以後請警察全部要黑人

你諗野都幾有趣姐係如果件事係個黑人反抗搶槍果陣
個警察射死佢就得 但打完交走緊佬就唔射得
不過當討論姐 總會有人既諗法同自己唔一樣
如果唔係都唔會有陪審團大比數通過 次次都一致通過啦
我只可以話係我既角度 個警察無做錯
我覺得個人真係好危險 同我覺得早幾秒比人射死同遲幾秒無咩分別

原來大家對開槍打死平民嘅門檻係咁低
最好幫美警辯護時諗下相同既理由係咪可以套到入關家明開槍
有無變成自己最痛恨既藍絲
唔好自己人既命就命，黑人就死有餘辜
畀MON POST藍絲CAP低證明連登原來一樣撐警示平民人命如草芥就唔好

因為打緊交既你生死未卜，而佢走佬即係搶槍失敗(in this case係射擊失敗)，你已經贏左，99.9%機會唔會死，咁仲殺佢就過左火

電槍威力可以打死人咩

當我地聲討黑警開槍時明明有好多射手腳撚
但美警射手腳就一定係mission impossible
點解要叫black lives matter叫得咁大聲
咪就係因為好多人都覺得Black lives don't matter囉...

我諗個概念就好似食肉同虐待動物既分別？

有冇英文新聞link?

都可以話觀點與角度既唔同
1.我判斷既係個犯好危險因為佢搶左槍同拒捕
所以個警察射佢係無問題
而你判斷既係個情況危唔危險 因為佢背對住所以無危險所以唔應該射佢
2.究竟個警察係咪有能力可以判斷個情況危唔危險？
我覺得時間太短 岩岩比人搶完槍係自然反應
你覺得受過專業訓練 應該識分佢背對住 無危險
總結就係咁 理性討論

就係咁

但世界各地都支持black lives matters, 日本 ， 英國，美國。但相反香港人支持美國政府同trump trump

所以其實你講得岩 個犯應唔應死 同 個警察應唔應該開槍
兩樣野都應該法庭審判 前提係個法庭真係公正
唉

所以我希望盡量少開槍事件，因為開槍係irreversible，法庭點判都好，條命冇左，唔會復活

可以

佢地警暴問題好嚴重，但其實係咪真係同種族有關

明既 始終生命無take2
不過我覺得有時都無辦法唔開
依一單係我個角度係可以開得囉
不過人人standard唔同 我明既

玩個投票
:警察開槍合理
:警察開槍不合理

電槍得一飛嘅其實係應該睇個警察點解釋開槍呢個決定同點解無去做其他option (e.g. 繼續追)

如果佢拗到話再追佢係擴大緊危險所以有必要立即制止咪無事

睇落去個疑犯比人觀感的確唔好

但拒捕再加有攻擊傾向呢兩點係咪真係充份支持開槍

佢身上好似無槍所以我覺得未必

黑人至上

成間燒晒

不過講真真心羨慕其他地方
人地仲有個公正既司法系統
就算依個情況仲有得拗 但個警察局長已經辭左職
但我地呢？ 好多單黑警擺到明做錯曬野
但一單都無比人審過 就算審左 都可能唔公正既審判
仲要查都唔查 一直堅持緊自己無做錯野
就好似1111緊 問槍岩唔岩 其實都係要有個公正既地方審但依家香港會審咩？審左你都唔信啦

由尻佢走啦 頂多咪傷多１個２個平民 咁駁做咩
到時捉到佢咪可以charge佢拒捕/搶槍/襲警

美國差佬遲早接到call都唔撚理
做乜都比人屌on9

美版7.21

由開始到依家都搞左咁耐 講平權
地位真係佢地講到咁低賤 點會可以去到依個地步

我一開始覺得好唔理
但係睇完條片冷靜落來諗清楚
又覺得好似真係好似字未必需要
情況有兩個
1.電槍只可以發射一次: 係個黑人開佐電槍之後更唔應該開槍啦
2. 電槍仲可以發射: 係電槍有機會致死既情況下 我都認同開槍係合理既選擇 但係點都好人命來架 如果真係開都警告再走就開槍比較理想 但就算無警告直接開槍都係無可厚非

我一開始覺得好合理
但係睇完條片冷靜落來諗清楚
又覺得好似真係未必需要
情況有兩個
1.電槍只可以發射一次: 係個黑人開佐電槍之後更唔應該開槍啦
2. 電槍仲可以發射: 係電槍有機會致死既情況下 我都認同開槍係合理既選擇 但係點都好人命來架 如果真係開都警告再走就開槍比較理想 但就算無警告直接開槍都係無可厚非

理得你咩膚色
由始至終都係警暴問題，呢單野最後開槍個個jury判justify。

好老實講如果有一日香港黑警引入電槍
手足怕撚佐香港黑警搶9佐黑警支電槍
之後走佬,自保向後射電槍

之後黑警開槍射死佐手足
我相信大把人個結論係唔同,到時又會雙重標準

個犯走緊，即時生命安全無受到威脅
佢唔係拎支電槍衝埋去攻擊，明顯都無主動攻擊意欲
咁你就拎真槍射死佢真係合適武力咩

香港黃，美國藍就係連登仔

如果用電槍可以殺到人做可以開槍，咁雞尾同弓都可以開真槍

嘩 依單開槍真係好有問題

最後個到有影到佢隻右手掂褲
至於點解要拉佢

你依個有好多假設
全部野都係你覺得
如果香港真係有單搶完電槍再走佬
你先可以證實到連登仔既睇法
同埋上面已經講左 我點解覺得可以開槍
係因為個犯做過既野令我判斷佢係有危險既人
你係因為情況算係安全 根本大家standard唔同
都有講過 其實開槍岩唔岩 係應該有個公正既審判制度
可惜香港無

咪撚玩，真係發生我個假設
會有人係連登到幫個黑警解話? 過萬負評都得

定你覺得連登仔會幫黑警講嘢，咁即係變相割席

唔好話電槍，手足用真槍咁做都唔會幫個黑警啦

不過咁美國政制同香港政制唔同，用同一把尺度可能都唔好

但事實係你依個係假設
你無野證明到如果同一件事發生係香港
連登仔係咩反應
不過你當我中立L又好點都好
就係大家有唔同standard先要有控辯雙方同陪審團存在姐
老實講我自己覺得我係對事唔對人 望完條片後我真心覺得搶槍逃走好危險 開槍無問題 如果我係陪審團 我有可能係少數派都未定嫁
所以講左咁耐 要有一個大家認同既公正局法系統 就可以解決依d爭拗 但香港無囉最起碼我唔認同香港既司法係公正

你覺得個犯危險咪又係你主觀判斷

Rayshard Brooks police shooting was homicide, says medical examiner

正式宣布黑人成為privilege race

藍屍：美警開槍，港黃屍集體hing機，贊成開槍

hang

射你條賓洲ok?

左翼根本地球毒瘤

無野 睇番原來開左三槍 察佬錯撚硬

拎住槍就唔同

咁黑人殺黑人條數點計

連登個堆殺警post你係咪全部無睇過仲有老豆搵仔呢

我睇唔到我唔知我唔信

呢個明顯就係個黑人有問題啦，根本就係黑人錯，但班左膠又打着racism，完全無視事個過程，淨係睇到白人警射殺黑人。仲有啊，關個鋪頭咩事?點解要燒間鋪?屌你老母啲白左柒撚到，又要係弱智。